哇！屌你老味 永安帶你穿越時空 返到90年代過聖誕

波野波羅me

唔知真定假，不過鍾意呢隻多啲

根本成個尖東嘅感覺都好似停咗係80 90年代

true

其實以前好多大廈都有, 係幾靚
而家返少咗, 有啲冷清

香港啲燈飾真係好撚柒

摩登如來神掌都已經係呢個格局

我反而覺得幾靚喎

長江中心個燈飾都ok ge

呢d先經典
信和個LED外牆破壞晒

特色黎架喎

靚過近年果d好多

係咪我問題 我覺得ok喎
香港變得太快 見返d舊野反而有種返樸歸真感覺

咁你會唔會去行永安先

尖東可以話係鍾意舊香港既人必去地方
百周年花園係咁多年都果陣味

前幾日上環永安減價
大撚把人

呢D先有FEEL

其實幾有香港味道

#1鐘意成個外牆LED果啲？

靚過LED幕牆啲光污染好多

90年代先正呀

十年如一日既燈飾有種懷舊味道
令人諗起過去嚮往既香港生活

呢D好撚正 細細個老豆老母帶我出尖東就係睇呢D

唔知洗唔洗120萬

有咩問題?
依D舊野我覺得幾正
唔一定要下下都3D 又乜又乜 要追上時代先叫好既..

會，成日去買家用品電器

好想搵多啲有90年代風味嘅地方，譬如商場

呢D 燈飾先有香港當年個種靚

你話我守舊又好乜都好
呢D先係香港既味道

依間不嬲都係咁架喎 幾時見佢有好新式
要新款個啲望出維港啦

我覺得咁樣仲靚好有童年回憶既感覺

尖東燈飾真係童年回憶

依d影相先靚

細個都係咁 有feel

香港最光輝嘅年代

無咩所謂 其他勁用電

老鼠

點解右下方路牌好似支那style?

正呀

都唔知幾耐無聽過呢套戲名

哈哈 不過其實幾好 好有香港回億

我就係要呢的.jpg

就係咁先靚

幾正喎

玩懷舊？

x2 好懷念港英時代

呢啲先靚

幾好

一睇返覺得好sad

依家香港變成咁

尖東既舊商場仍然有種英味

咁先有feel

大家都掛住以前

樓主ON99

卜野follow me

幾簡約 字體唔算好old school

其實都幾有懷舊feel

係因為新嘅太垃圾
立新都要破舊
一個退步嘅政府同社會 破條撚咩

好有回憶

幾正 有香港特色

香港終於回復昔日嘅光輝

我都覺
可能因為以前好多電影電視外景喺尖東拍
而堆建築又真係無乜點轉變
所以去親都會覺得好九十年代
好靚

大俠愛吃漢堡包

本身尖東嗰堆商業大廈都停哂喺90年代

依d燈飾先叫靚啦

係咪霓虹燈整出黎,定LED燈條,霓虹燈呢啲係香港8,90年代既特色黎,賣少見少,今年既燈飾都特別少,一年少過一年

Me too

做乜9呀 成個尖東咁多年都係咁啦
而家多咗用LED Mon做外牆燈飾仲垃圾

唔怪得我咁鍾意去尖東

平時硬係講唔出點解

因為我本身好鍾情80 90年代既港產片同歌

我覺得幾靚
以前聖誕周街都有幾好氣氛
近年又核突又少燈飾睇好飲爭緊d野咁

E種先正 90年代既TST冇得輸
諗番起果時細個拖住老豆老母睇燈飾
果時既TST真係全香港最撚靚 商場有陣舊舊地黃黃地既FEEL
加埋聖誕歌

應該係重用12年前鼠年裝飾？
覺得幾得意

90年代既味道

幾靚，有香港嘅感覺

呢種先有feel

港英味濃
成個尖東d商場都好有港英味，百週年紀念公園仲有市政局個徽

港島有海富 力寶 遮打花園，香港大會堂紀念花園有個皇家軍團紋章真真正正屬於香港的軍隊

成個尖咀都係呢類燈飾架啦

原來唔係
07年隻鼠唔同樣

其實聖誕燈飾唔係應該咁咩？
我個人好撚憎個D成副LED Wall個D，根本就光污染黎

甴大大下令去除聖誕老人

呢個感覺

年年都係90年代風

好似90年代歌既MV

光復香港 時代革命

廢中表示，好撚有feel

細個就係睇呢d, 香港最輝煌嘅年代

我覺得好有feel
諗返細個同爸爸媽媽去睇燈飾
但只限尖東

早半年行過
衰過dead mall
但有浸97前既味

簡簡單單幾好，依家啲LED太光太密集

但近幾年覺得最靚係新東海隻黃鴨燈飾...

去開尖東通常食沙爹

如果間間大廈都 ICC 咁由 100樓閃動虹閃到地下
真係會好嘔 眼花到爆

以前細個嗰時，一到聖誕、過年，成個尖東都係咁款

有乜問題

依家你地知點解香港燈飾咁柒啦
呢到都咁多話靚

依家唔覺得用laser 的幻彩激光好睇..........
可能睇得太多......

其實幾靚

勁正

我想返番以前

支那收購左果D樓通常都一幅LED wall
正宗支那style

香港風格

vintage

又唔一定要laser既.....

咁咪好囉

俾鬼睇?

舊香港 勁正

達明一派既歌真係好好聽

好似本來諗住唔整 趕交貨

好正自動趕客

好正
抄其他地方不如唔好整

幾好feel, 幾有童心

裝飾係靚 不過都唔撚凍 冇哂feel

有種好安祥既感覺

記得好耐之前睇過個港台節目係講全港嘅呢啲燈飾都好似係由同一個男人設計

學藍C話齋 俾返以前嘅香港我

原來上面已經有人post咗

用返12年前個個
環保ar

呢張係今年？幾靚喎
其實不嬲尖東都係呢隻style架喎

係呀 帝國中心果邊

簡單就是美

好識貨

其實幾靚同好得意喎
講起聖誕
尖東燈飾一定係其中一個第一時間諗起嘅嘢

我鐘意呢啲

童年回憶

其實尖東港島9成燈飾都係同一間公司設計

好靚， 希望冇人搞果度

細個去睇燈飾一定係去尖東

Agger，霓虹燈係香港文化精髓，唔單止唔好換做中式核突LED，仲應該喺生產同設計兩方面大力發展

可惜要等有真普選，香港文化先有得重新起步

永安入面真係90年代感覺

就算成個尖東一帶啲商場同寫字樓都係

屌我都係
去親尖東果位就好開心，好似番番細個咁

我覺得幾正喎 8，90年代 老豆老母就係帶我睇依d 可以搞日回到90年代 去影相

反而仲靚
而家咩都led好柒

好靚喎 有返童年感覺

呢到其實幾靚，每次行過都會影

近期興90年代復古
唔覺得老土

55

早幾年買咗件皮褸，本來兩三皮，減到七千蚊

入面仲似90年代

正
係以前既感覺

細個個陣爸爸媽媽會帶我去尖東睇燈飾，感覺完全無變過！好Retro呀！

諗返起細個每年聖誕一定係同屋企人去尖東睇燈飾...97前嘅美好時光

料理劇集咁，億萬富翁往往在尋找兒時既回憶
珍饈百味都比唔上媽媽既味道

早幾年覺得好柒
而家覺得幾好feel
塞住耳機聽日系80's d citypop邊行邊飲生力
不知幾chill

我想問係咪一直都冇變過

我覺得好正, 因為我老了.....

唉... 雖然係老土啲, 但係而家諗番90年代既香港先係最好

但好正

個重點係從來都無返樸過
因為一直都係咁，無進步過

係，呢啲先有聖誕feel

有冇後生同我一樣中意行永安？
好中意嗰種舊時香港既味道

劈撚死你

光復香港

啲商業大廈真係完全90年代味道
又黑又暗，外牆又舊

有細個睇燈飾嘅味道，宜家出去淨係逼都唔知為乜

我覺得幾靚喎
細個聖誕仲係好凍
果陣嘅尖沙咀就係咁既樣
好掛住以前嘅香港

正啊喂 懷舊聖誕氣氛

幾靚ya 支持

當一樣野舊到咁上下就會變經典。每年都去一次，由睇到悶慢慢變左傳統

就係咁嘅思維搞到佢地咁不思進取

佛都有火

之前好大陣tg 味

LED先至係垃圾

好似成日重播

我要走到日本先搵到
不過而家都開始冇

重用24年前

其實燈飾係應該咁架喎

00後好似未見過
睇落幾舒服

幾鍾意呢隻九十年代味道

行入啲商場真係覺得時光倒流㗎

啲裝修同舖頭直頭30年不變

你話呢張相係80年代影既我都信

連個廁所都係，冠華中心仲係80、90年代商場果種間隔、地磚，仲keep 得好新淨

正

總好過整個大電視係度日播夜播廣告

我明呀！真係要凍先有feel

其實幾得意

尖東其實真係冇咩變

真心好靚

好有回憶 記得細細睇完燈飾再去KFC 或 wendy's

係咪叫天殘腳？

香港嘅真正輝煌年代

好懷念以前既香港

你裝tvb收費電視就成日見
利申 cut左

屌香港真係冇乜進步過
成日攞七八十年代打飛機 不思進取
相反人地日本啲聖誕燈飾靚到

學下人地日本用光的技巧......人地好和諧
唔係一味爆LED screen 同 laser

屌 呢幾幅燈飾圖差唔多年年都loop

依種霓虹燈俾人嘅感覺好溫暖
依家周街都係LED 每次見到都好似比人強姦咁

燈光裏飛馳 失意的孩子
請看一眼這個光輝都市
再奔馳 心裏猜疑
恐怕這個璀璨都市 光輝到此

冇咗大富豪、新花都嘅尖東仲係尖東咩

好時同隔離左右嘅場一陣80年代味

差少少，因為90年代一定係商『塲』

七旋斬

然後比人淋...

其實幾靚，低調d都ok

真香港人

真

呢啲先正

有feel

其實我幾鐘意咁

好靚

我反而鍾意

我就係要呢啲.jpg

呢 d先靚
樓主on9

出年鼠年 分分鐘個燈飾用番12年前嗰個

懷緬過去常陶醉

成個尖東陣90年代味好撚正
好多電視電影mv都係度拍

想返去未有自由行之前既香港

正好多

真香港

中國初初改革開放 尖東夜總會多先發展起
但慢慢中國自己都搞起啲東莞之類
尖東廿幾年來都無再變過

呢d大嘢就留俾sell hk嗰d大場搞啦
反正全部都係俾遊客睇

留返尖東俾真。香港人懷舊下都好
利申 00後都覺得好有feel

咁多人覺得靚

利申唔覺

其實往年都差唔多

依家復古
衫都90年代啦

元華天殘腳
佛都有火係如來神掌

荃灣有個商場
西九龍中心都冇變過

你未死咩

依啲咪好，諗起依家周街LED screen係咁播中共啲宣傳

元華

香港味

霓虹燈簡直係cyberpunk 之王

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

呢種先係香港既燈飾呀

好似咁多年都冇拆過嘅感覺

唱「尋晚喺東急碰正個日本娃娃」

00年代頭中都仲有

純英文嘅燈飾

好似番左 今天應該很高興 個MV

掛幾多燈飾都唔會掩飾到香港既腐敗

靚呀，有童年回憶、舊香港既美好

以前彌敦道由太子到太空館都好迷幻一到聖誕尖東啲燈飾就好似博物館咁
光復香港

仲有荷蘭叻

睇返80年代啲霓虹燈招牌正到痴線
條條街都有
依家得返佐敦有得睇下

依d先係香港特色

LED真係好撚柒，好支那feel

D負評咩事，香港燈飾hea同柒根本係事實，成班懷舊，個人情懷就拒絕承認

唔怪得香港冇進步

好耐都冇見過啲香港特色燈飾啦

早排去左
比想像中細 聽下主題曲係幾有feel既

仲記得1118嘅梳士巴利道

利申睇live 見到

聽晚見

唔係喎 幾靚呀

搭單問
尖東邊度去廁所最方便？好多商場一係就無，一係就鎖。

大俠漢堡包

尖東80 90年代 = Nightclub, nightlife.

隔離香格里拉棵聖誕樹世界第一

仲有以前十二月係好凍
最近幾年連冬天都冇

尖東連啲商場都好似停咗係八九十年代咁
嗰邊啲規劃基本上無咩變過
啲燈飾第一眼可能覺得好老土
但望望下又好懷念八九十年代既香港, 歌舞昇平

尖東返工 ， 日日行返去都有種心曠神怡既感覺

而家差太遠了，冇抬頭即刻迷幻、完全見唔到天嘅感覺
唔知可摸耳有日光復呢份文化

呢啲至靚

都幾掛住以前D燈飾
一年鋸得一次牛扒就係聖誕
仲要去扒王之王食
依家好似都執哂
早幾日去沙田見到有真係喊出黎

帝苑酒店上二樓

Ok啊
幾有feel

禾要打卡

呢種先靚以前細個要專登出去睇

原來新野黎

[有圖] 我男朋友話對奶太大，要同我分手

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

過馬路前，公園裡面有個公廁

“殘”眼到 完全係光污染

其實隻老鼠都幾cute

尖東嘅公廁應該有

百週年公園（近尖東廣場）
科學館大堂
歷史博物館大堂
兩個巴總（尖東同尖東麼地道）

屌你老母仲存在既，倪淑輝

等睇批評呢d燈飾過時俾人屌扮野

收皮啦崇日撚
香港有香港既特式
根本冇得比

好耐啦清

依種先靚呀光殘殘LED有咩好，光污染眼都盲

唔掂

唔通好似一番町咩

所以我好鍾意去

呢個真 勁有氣氛

永安廣場，紅磡廣場

真係唔明啲負評
想現代啲 靚啲型啲都唔得

佐敦裕華國貨仲停留係70年代

完全無違和感

個人表示唔識欣賞日本野

香港整霓虹燈招牌嘅師傅買少見少

呢個大好多
起碼250萬

好懷念香港90年代係黃金時代!

以前有睇燈飾呢樣嘢
係特登只係出去睇
零零後應該唔知

簡約風

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

之後用傻瓜機開閃光燈影相 前面爆曬光後面黑到仆街

除左第一張圖其他都係靚ge
但hk 唔算易整
第一張圖佢青色洞fuck
遠睇幾好ge
近睇其實一般

鼠年喎
十二年先用得一次
你有冇十二年前燈飾既相比較下
學你話90年代
咁即係過左廿四年先搬番出用

傳統野 00後係唔識欣賞架啦

話日本野靚又唔代表香港野核突嘅
利申95

好正wor
90後表示印象中既聖誕燈飾正正就係呢個feel

如果你係80 90後
一定會鐘意呢種懷舊

如果你係00後
呢隻其實係復古風 影相都幾正

純視覺藝術黎覺
呢種暖色燈泡 現場睇落係會自然舒服啲
燈泡適當既空間感 唔會太密集

利申 自己都覺得係十二年前既貨

年年都好撚多人去睇燈飾

好正
諗返起細個同屋企出去睇燈飾

諗起細個屋企人聖誕節嗰排會帶出去睇燈飾唔記得幾時開始就無了
而家有個係藍絲就更加唔會再有機會

睇落舒服 都幾復古feel
啱依家文青影相咯
各有各好

真心 寧願成個尖東都係呢啲

hea撚到呢
呢啲懷舊真係唔識欣賞
利申：90後

好靚喎有細個睇嘅感覺

正喎 我鐘意呢種呀
好過哂奶支那袋底果d款

如果識玩，由六、七十年代去到而家，區區唔同先正

套野好撚正，走係時代尖端

好有品味 好懷舊好vintage呀

屈左機

今夜星光燦爛個mv咁

南洋，半島，好時，新文華，永安
全部時光倒流咁

唔係喺尖沙咀度搞囉，
你都要有個景先得㗎。
一係就全部轉晒電子屏幕播片。
唔係玻璃幕牆冇乜設計。

回憶無價！

所以尖東好正

細個問阿媽呢個唔係“傷”字咩？

老屎忽品味係咁上下

麽地道巴士站嗰個你去埋我個份啦

算好事定壞事